衝邊都好 狗屋只能圍不能衝

依家應該睇得好清楚 對家好想有人衝狗屋

大家冷靜

睇完元朗 點睇